入嚟討論blu-ray (5)

不知不覺已經5

留名先 呢排好靜焗

有特別版最新消息記得上嚟講[/quote]

都冇咩特別嘢出

等緊manta update blog

開返工未

可能放緊舊年嘅復活節

邊啲搞緊邊啲放棄都講聲好丫
有時又唔知等唔等佢好

唔等啦梗係

manta講過可能會出嘅我都等緊
因為唔想一套戲買幾個版

驚佢走數咋

買完再放

有冇再懶啲

呢個係最終設計？
有冇咁痴線

似係，有曬背景
TBC冇背景
應該係史上最懶嘅cake

Anyone knows 大君主之役幾時出？thank you

已出

Ok

想要steelbook 版

獨立嗰三隻咪鐵嚟不過dc可以睇定啲先

Dc例牌等manta

咁要等到marvel下一階段先有喎

有無巴知道依套邊度有blu-ray現貨

好似未出過中字？

依個有中字 不過搵唔到現貨

我得鐳射隻dvd咋

有冇咩地方有機會有

嚴選本年度最hea嘅cake

連4k都冇

邊度有得買美劇blu ray?想買game of thrones

Got好多地方都有啦好似係

等新一季完，然後一次過買全套好過啦

This is a normal film

Amazon

舒特拉名單

A ghost story 咩版本鐵靚？

有出過鐵？呢套想買鐵呀

有無人知邊道放blu ray高價？

4K S1美國Amazon做緊特價 $29.9

Hello
Overlord大君主之役冇鐵盒版？
完全冇...

Bvs冇

唔係我買咗bvs

有呀

Amazon冇...
博客來冇...

搵咩版？台版？

港

我見得普通

第一日我見過㗎

我今日係九龍灣唔記得去

德記買左舒特拉鐵

台版

有咩分別 多咩 幾錢

多本書，多個套，平過一條紅衫

屌，
點解出舒特拉鐵！
月頭先買咗紙盒英字
月尾就出鐵中字

屌你老母又逼害我

咁你一定係冇追post

呢啲乜撚嘢設計

yes
喺地庫見有訂
真係打爆心口

想問邊到仲有柔道龍虎榜既blu-ray
想收藏下

Long time no see

搵player 定soundbar 定有dts x嘅4k Blu-ray？
利申LG

佢唔係話佢碌soundbar有dtsx
想搵support既4k碟機咩

岩岩到左

留名

就快出Aquaman

我諗緊訂唔訂Amazon龍珠，不過唔知有冇中文字幕

我掉返轉201

好
Thx

有冇巴打知邊到仲有新果隻spider man into the spider verse
上星期出左都唔知

鐵定膠先
鐵就冇啦一日沽清咁濟

有？

想買鐵

好多日之前㗎啦喎

下
4/4喎

出左成個星期，可能鐵同書都絕，cdw應該仲有不過貴

.........

書版係幻變封面，我覺得靚過鐵

係鐵樣衰啫

First man

德發有Criterion Collection Jackie Chan Police Story 啦

咁快？係amazon訂左

尋晚買咗280

有冇巴打知龍珠超 布洛尼幾時出，有冇鐵盒版

等入依隻同endgame

想問下 back to the future trilogy, 應唔應入, 試聲係咪正.....

細個成日翻睇

試聲用新戲啦

有情意結..robocop又係, 想入番第一集

avengers 3 試聲好唔好？

我新手想玩鐵盒
有啲位想問 希望有ching可以幫到我

香港版鐵盒係咪無得pre-order?
我淨係問左cd warehouse，佢話要去排隊搶，但我未必得閒去排隊

我見得menta lab出嘅steelbook好似有得pre-order, 但有無得ship埋?

sorry ar 一次過問咁多野，因為我15 16諗緊訂外國版定訂港版

1. 有得訂，同舖頭訂。未聽過cdw排隊搶（戲）。
2. 貨同運兩樣分開計。Manta Lab香港嚟點都運香港。

聽講迪士尼多數衰聲

港版都會係咁樣？

剛買左套A9F+Onkyo Ls7200
有咩支援Dolby atmos同Dolby vision既試機4k碟係必買

我都唔知 因為買碟個到又話美鐵封面同上網睇唔同

aquaman !!

暫時剩係買左Avengers 3同Ready Player One
Aquaman睇黎都係必買之一

好有可能係

Bumblebee?

買左，佢全套畫面都係IMAX比例去埋上下兩條黑邊好正
見有巴打話avg4鐵盒版戲院未上映前已有人訂，而家係咪一定訂唔到？
你地有冇話去開咩鋪頭訂？信和啲細鋪定係cd warehouse果啲穩陣？我想保證訂到

保證只有熟客
C記都算穩嘅

想知德發對面個間如何
但得hk版

應該係 如果cm個隻同easy buy一樣既話

有無ching知bestbuy啲鐵盒有無得restock
pre-order shipping賣哂
得番stores only

德發對面？

係 細店

女人個間對面

個商場先係叫德發
男女人舖都冇問題 兩間都有幫襯

不過只得港版 男人個到

你想搵啲咩？

第一次訂captain marvel鐵盒

公版鐵都係咁嘅樣
另外會有款別注版跟相冊同明信片 不過唔係鐵

鐵係咪無分hk us 我唔太識

有分 但CM個款都一樣
另外例如韓版就多個紙套同少少嘢

內盒係咪都係機師圖
原本想入日版勁靚

係呀一樣

而家仲有冇得訂Avengers4鐵盒？

有冇巴打比較過用iTunes串流睇同UHD Blu-ray睇，兩者同時有Dolby Vision Dolby Atmos個分別明唔明顯？

唔該巴打 今日係德發仲有得訂
港版鐵盒三碟版

知唔知送咩

記錯左 鐵盒三碟版係far from home
都唔知送咩

拎左captain marvel鐵 雖然無野送
但機師圖好正 同delete scene放正片仲好
更突顯carol性格

我用ps4

想知咩版先有中字
唔知英 美有無
想入endgame英版

鐵盒要過千,普通都要888,痴x線差唔多上集價錢既3倍

Sor,見到得利以為係香港

香港邊度仲有復4訂訂

德發女人舖，剛訂了立體別注版

請問知唔知特別版有咩送？

有冇巴打知道魔戒blu ray合集邊度平
搵左好多間都係999

Thanks 巴打！
已下單
想買好耐

女人果間個阿嬸幾串下

係咩 我又冇遇過喎
買開都有禮貌

有冇爸打有買到 t2 ? 4k 版質素好唔好定買番普通blu ray 已經ok? 始終咁耐套戲 ....

4k啦

用菲林拍嘅其實實際解像度好高
當然要睇套菲林嘅質素同保養係點
4k版除非係插值上4k，唔係嘅話資料上一定會多過full hd
但雜訊都有機會一樣咁多咗，如果master得唔好

想問下有無人知邊到仲有endgame 別注版訂

有無消息once upon a time in Hollywood 幾時出鐵盒？

唔覺有，設計圖就見過

其實blu ray 會唔會係最後既媒體?

唔會
4k bluray就唔知會唔會

因為串流好似越黎越普及 網速都應付到

外國都仲有physical media死忠，所以未有咁快死住

遲吓仲要上8k,未必個個網速都追到

現時4k uhd個bandwidth (50-100mbps)依然領先串流技術一段距離，最高質既串流即使係iTunes有齊Dolby Vision同Dolby Atmos等格式但比較之下聲畫都仲係有明顯差距，uhd Blu-ray quality應該仲可以領先未來五至十年

我手題電腦睇勁慢 4k

手提

拎手提睇4k

買買買

買咩？

End game steelbook

買咗台版

其實鐵盒同書仔版邊款搶手d

訂咗鐵盒

Endgame steelbook出左啦

有冇可能偷跑？

Avengers 4已出

大眾入左手鐵盒
今個月生日仲有九折

我仲未攞
冇乜心情咁急攞

今次好似多貨過復3

留名睇燶

我都係大眾買，得返兩盒

雖然都係4:2:0嘅H.265壓縮
但iTunes壓縮率更高
同一套戲同一套菲林同一種運算法下壓縮率越高，嗰啲點點顆粒感就越少，亦會越嚟越似油畫
要用嚟喺超過55吋以上嘅4K裝置播UHD Bluray會明顯銳利啲

別注 版 有冇花絮?

除左畫面上，音響方面個空間感同層次感都差好遠，當然非影音友拎條千零蚊soundbar播就唔會聽得出分別

4k 普通 別注 鐵盒 都會跟隻bonus features

iTunes係 Dolby Digital 5.1 bitrate之上嘅Dolby Atmos
UHD Bluray係Dolby TrueHD 7.1 bitrate之上嘅Dolby Atmos
用得串流都預咗因為頻寬成本問題而唔會畀太高音畫質你

德發有far from home未

唔係噚日出咗啦咩？

thanks，放工去買

Lm

旺角德發商場男女人舖即係邊間？

Sor而家先見到

I know

Thx

大眾 突然放番far from home 3碟鐵盒出黎賣 係唔係炒唔起

深水埗有冇藍光碟店?

冇

有無人買frozen bluray
但睇番迪士尼慣例，動畫通常都好少bonus features

Black Friday 好似都無咪減價

Nova 有啲blu ray 做緊半價

港版？唔難買呀應該
cdw？

德發呢？

想問 美國隊長3 鐵盒難唔難搵同貴唔貴
成套差佢一隻

應該唔難 間唔中都見
連韓版wea都仲有得賣

有雷神？

炒價大約幾多？

港版全新印象中三四百囉

Once upon a time in Hollywood 係咪唔會出香港版 4K / 鐵盒?

應該就冇啦

美版係咪無中字幕？

好似有？

想問幾隻BR碟邊度有
The Dark Knight
Heat
The Shawshank Redemption

The shawshank redemption hmv有不過汁左

C記見到有嘅，不過要$200幾蚊，有啲貴

188好似有heat

joker blu ray 唔係1月 7先出咩？我係ig見到有人買左。有無巴打可以話俾我知點解，同埋去邊到買。thxx
p.s. 我係新手

外國版

外國版有咩唔同？

會唔會出港版joker steelbook

20號出 不過應該少貨

今日見到CDwarehouse 有 $399

想問買一部4k blu ray機有咩推薦?通常係咩價錢??

Joker有steelbook咩

推post

有

想儲齊Stanley Kubrick 嘅電影
我見佢有collection 但唔知有冇中文字幕
定係咪一隻一隻買好D

已儲齊
Collection唔齊㗎喎，同埋總有一兩隻冇中字

巴打你係一隻一隻咁買？
就算買港版 係咪都會有一兩隻冇中字？

港版就唔會冇中字嘅
但佢最初嗰幾套得cc有出係冇中字

我重覆買，覺得戲好睇，又有儲佢啲鐵

原來係咁
因為我未買過blu ray 所以唔清楚
近排又冇得返學唯有係屋企睇戲
但又唔想上網睇簡體字
索性試下起ps4 睇blu ray

入坑了

巴打有邊幾隻steelbook

呢幾日係咁睇搞到好多隻都想要
又想買Godfathet同Harry Potter 全套

當你發現買開一隻碟無想像中咁貴就會好想再買落去
由其是呢加
實體碟係手個種感覺始終唔會係串流取代到

係已經唔小心買咗三隻
同埋想問邊度會有多D steelbook 買？
想買Psycho, the shining 同Forrest gump
依家只係去CDW 買好貴 又冇steelbook

收埋曬唔得閒摷返出嚟

應該冇漏

Forrest Gump好似早排新世紀大眾仲有一隻
Psycho香港未見過，我上網買
Shining好耐冇再見過了

喺鐵坑底向你哋揮手

好葡萄
我諗都係放棄，一嚟好多冇中字
就算有要搵到都好難
都係買collection睇吓算

最初初隻加鐵漫遊俾人炒起咗了
Coll我買咗呢set

係咪美版黎巴打你上網買？
我呢幾日去CDW 淨係見到最普通嘅膠盒collection
仲要冇咗dr.strangelove搞到我唔想買
最想係買Masterpiece Collection
唔知香港地有冇，係咪應該出旺角兜一轉

masterpiece幾年前喺amazon買咗四百蚊有找

係
買呢set係因為佢包埋風雲群英會同密碼114
Masterpiece係咪好大盒嗰個？

大眾執左
無平碟買

唉

PC用咩播放BLU RAY最好

Parasite 會唔會出steelbook?

有啊

Thanks

第一次接觸blu ray, 手頭上有隻blu ray碟, 屋企DVD drive reader唔到, 想買隻Blu ray external drive
請問blu ray有幾多級數?
好似有4K 又有UHD
係咪要買D 有UHD既drive?

唔明咩級數？

4K=UHD
普通bluray係2K

你當好似DVD同VCD關係咁
DVD機讀到VCD但VCD機讀唔到DVD
4K機讀到Bluray但Bluray機讀唔到4K

睇4K除咗drive你部腦同moon都要支援到先得

明白

十年前rom 會唔會出唔到
部腦就應該OK既
日本碟, 會唔會話一定要日本機先睇到?
有無得RIP落部電腦度?

十年前？我估唔得

有software

但個mon出到youtube 4k喎
會唔會出唔到d detail咋

我隻碟應該係普通bluray
即係裝software就睇到3 zone?

YouTube 4k代表唔到嘢
你要隻moon都係4k先叫睇到4k
如果唔係就只係喺2k moon縮細睇4k片

的確有software突破區碼，但日本同香港都係A喎

原來呢度都有碟post,留返個名先